{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 센티마르펜션&글램핑&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約者名と振込者名は同一でなければならず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは入場できません。客室内では禁煙です。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 客室内では刺激的な料理の調理は禁止されており、夜10時以降は飲酒による高声、放歌、または喧騒な行為により他のお客様に被害が発生する場合は、払い戻しなしで退室措置となります。 デッキでバーベキューをする場合、火災や損失が発生した場合はお客様の責任です。 施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にありますし、退室時にゴミを分別して食器類は洗浄しなければなりません。 入室の際にはIPTVとWiFiを無料で利用でき、客室ごとにオーシャンビュー、グランピング、プールビラ、プレミアムペンションなど様々な施設を提供しています。 カラオケ、プール、ウォータースライド、バーベキュー場などの施設もご利用いただけます。 マートでは様々な品目を販売しており、プールも個別及び共用で運営しています。 駐車はペンション内にあり、海水浴場の近くでは干潟体験、防波堤釣り体験、船釣り体験など様々な体験が楽しめます。 ペンション内には屋内、屋外トランポリン、フットサル場など様々な施設があります。 さらにゲームセンターやコインカラオケもご利用いただけますし、バドミントンやボードゲームもレンタル可能です。 すべての施設の利用は無料で、干潟体験道具も無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約者名と振込者名は同じでなければなりませんか？",
            "answer": "はい、予約者名と振込者名は同一でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者と一緒になければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では刺激的な料理の調理が禁止されており、夜10時以降は飲酒による高声、放歌、または喧騒な行為により他のお客様に被害が発生する場合は、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際の注意事項はありますか？",
            "answer": "デッキでバーベキューをする場合、火災や損失が発生した場合はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "退室時にするべきことはありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別して食器類は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを無料で利用でき、客室ごとにオーシャンビュー、グランピング、プールビラ、プレミアムペンションなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "カラオケ、プール、ウォータースライド、バーベキュー場などの施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マートで何が販売されていますか？",
            "answer": "マートでは様々な品目が販売されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "近くで何が楽しめますか？",
            "answer": "海水浴場の近くでは干潟体験、防波堤釣り体験、船釣り体験など様々な体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋内、屋外トランポリン、フットサル場など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な施設はありますか？",
            "answer": "さらにゲームセンターやコインカラオケもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レンタルが可能なものはありますか？",
            "answer": "バドミントンやボードゲームもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "すべての施設の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験道具は料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、干潟体験道具は無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 733
    }
}